求救 新電腦裝完win7 所有usb port 用唔到

應該裝番d 驅動程式就得？
但應該點裝
usb cd driver detect 唔到d 碟
我過左碟入面d 野落手指 但又detect 唔到
電腦又上唔到網下載😭

用linux/win10

你個名咁柒我點幫你？

名呢d 野好死架姐

No

1. 裝win10

2. 搵人借隻dvd 機再裝番 usb drive

我借你救機usb

係咪正版先

1. 想依家轉WINDOW10都唔知點轉
咩PORT都detect唔到
有隻win10手指

2. dvd機要插入機箱個d
我有個usb dvd driver都冇用

巴打但我usb port detect唔到野

原生Win7唔support usb3.0
你冇dvd rom既話可以洗機重裝win10了

但依家全部usb port都detect唔到野可以點洗機
我都係轉win10

裝返隻天碟未

裝Linux 啦
大家都會好願意教你

重點你bios認唔認到usb先

咩是天碟

認到架!
我隻USB mouse可以係bios入面郁!!!!

認到咪得，裝win10唔洗入wimdows裝架
電腦白痴真係買廠機好過

樓豬只要講明自己係絲實大把人排住隊教你點set

由100系列開始，裝機前win7 image耍加XHCI driver落install.wim
另一辦法裝好後，用PS2 mouse再加driver.

就咁隊手指佢會detect到?